一人一個上海理髮店個barbershop 嘅分別

我先

Barbershop貴幾舊水

上海舖無高貴既感覺
Barbershop會令你高人一等（限髮線）
[img]183505_e3feae2b116917832cd9ff000e870c0a.png[/img]

上海舖無高貴既感覺
Barbershop會令你高人一等（限髮線）

屌你又bin😂

咩叫苦笑，就是這種